依家 AMD CPU 買 5600X 定係 3700X 好？

5600X 唔知等到幾時

AMD Yes

10700kf

有新買新啦

3700x 有Prism cooler
慳返幾百買GPU

5600x唔係大把貨咩

唔見有

打機5600x，會做埋野剪片個d就3700x

睇你筆直

有錢買效能 = 有新買新
無錢想買CP = 3000系

其實差唔多幾時想買電腦嘢都係咁揀法

black friday 係美森買左3700x $2200 平$200 又多個Cooler

gaming 5600x,multitask 3700x

點睇D game最盡食到幾多thread

睇唔到既 除非你成個系列買晒先測到究竟最盡食幾多

而且用線程唔一定會用晒全部 要睇隻驚既optimization

2K 開始食好小CPU野 ， 4K 更加唔洗講